我相信高普永遠會記得今年2月24日 記得自己當日一時之氣 害左利物浦全季

因為傷兵滿營既關係+連懦夫都收山中
所以黎緊利記將會開始失分
去到2月24日第27輪聯賽前預料只係領先曼城3分同熱狗4分 再失分就會比曼城追過
而24號當日既比賽去到補時
可憐既高普望住場上既積分牌
先至識得後悔
去年有一個叫摩連奴既大好人比佢玩死左
剃人頭者 人亦剃其頭
劇本一早寫定左
從此曼城穩佔榜首 直到季尾
高普悔不當初 只好黯然下台

哭了

諗多咗喇，獌狗踢多幾場就見底啦